cc台12手足交友區

日日見到條友懶煽情既topic已經覺得好嘔心
入面原來係交友吹水區

後面班友吹曬水完全冇人記得12條友

推post嗰班白痴仔入親去都係咁吹水話食咗啲咩又話我第一你第二
開心過郊遊

成班分享返工心得

推

成班傾食乜食物直接騎劫左個Post

成班波台狗又可以block一堆傻閪

你係咪有份分享

又block一件

牧羊狗，死老母，波台陪你去祭祖

笑左sor

你痾尿時抬起左腳定右腳？

你損失

呢啲傻閪問題狗先問得出

掩耳盜鈴

傻閪

叫你啲老友咪能日日開post啦 好能煩

原來入面咁精彩

玩個論壇都要咁虛偽，交友咪交友媾女咪媾女屌閪咪屌閪，係要用12手足包裝

弱智仔，好學唔學學個波台手足老鳳

仲衰過感情台，起碼人地明買明賣

肉酸到

星期六要番工嗎？

12件condom夠唔夠用

個基爾d topic 名好撚中二病頂唔順

Yes

CC台所謂正經行動post得啖笑
與此同時佢地就拉其他台既post

入去拉鳩佢d po

行動Po=睇醫生好過癮

咪由佢霸個熱門囉反正都冇人睇，要關注既人一直都關注啦

關注緊
不過關注緊留言既巴絲

下次啲post開感情台啦不如

日撚日打開連登都見到隻基爾獸搵人吹水

定係開係黑洞

笑死 當連登係交友app咁用

#3776
人臉似糖果.
• 10m
推 聽日終於得閒少少可以拎埋張卡仔去海傍到打卡

樂哥歧視弱智？

好開心咁抗爭
關心D會員多過果12手足應該有D都加晒TG扑埋野都未定

唔扑野上黎唔同傾足波？

一入佢哋嗰啲po呢
周不時會認得嗰幾個名
全部喺度圍爐傾閑偈

又霸熱門媾女

上呀同我上

呢啲就係正經post

我喺入面send翻cc台老點12手足個post完全冇人理，成班自己圍爐吹水

25老鳳哥？